[
   {
      "title":"4862. - SAINT-BRIEUC. - La Pointe \u00e0 l' Aigle et L' Anse \u00e0 la Vierge",
      "img_recto":"M0196_94-26-321_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-321_2.jpg",
      "annee":1924,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51418,
         "longitude":-2.765835
      },
      "img_rank":1,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"5169. - SAINT-BRIEUC-L\u00c9GU\u00c9. - Le Phare \u00e0 mar\u00e9e basse",
      "img_recto":"M0196_94-26-266_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-266_2.jpg",
      "annee":1916,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5225322,
         "longitude":-2.7599218
      },
      "img_rank":2,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"SAINT-BRIEUC - Vieilles maisons Rue Fardel",
      "img_recto":"M0196_94-26-243_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-243_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5150487,
         "longitude":-2.7651218
      },
      "img_rank":3,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"53 SAINT-BRIEUC. - Sous la Tour. - Le chemin du Phare. - LL",
      "img_recto":"M0196_94-26-260_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-260_2.jpg",
      "annee":1921,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5288601,
         "longitude":-2.7230229
      },
      "img_rank":4,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"139 SAINT-BRIEUC. - Saint-Laurent. - Vue g\u00e9n\u00e9rale de la Plage. - LL",
      "img_recto":"M0196_94-26-323_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-323_2.jpg",
      "annee":1921,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5267243,
         "longitude":-2.7170757
      },
      "img_rank":5,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":" SAINT-BRIEUC \u2013 Eglise Saint-Michel",
      "img_recto":"M0196_94-26-184_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-184_2.jpg",
      "annee":1908,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5163747,
         "longitude":-2.7564007
      },
      "img_rank":6,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"SAINT-BRIEUC \u2013 Le Phare et l' Entr\u00e9e du Port",
      "img_recto":"M0196_94-26-265_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-265_2.jpg",
      "annee":1910,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5238608,
         "longitude":-2.7478824
      },
      "img_rank":7,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"3764. - ST-BRIEUC. - Promenade du Tour de la Vall\u00e9e",
      "img_recto":"M0196_94-26-023_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-023_2.jpg",
      "annee":1914,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.513656,
         "longitude":-2.7563701
      },
      "img_rank":8,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"A. G. - 54. - LE L\u00c9GU\u00c9-St-BRIEUC. - Les Quais du Gou\u00ebt",
      "img_recto":"M0196_94-26-293_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-293_2.jpg",
      "annee":1909,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.52329899999999,
         "longitude":-2.7501063
      },
      "img_rank":9,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"18.- SAINT-BRIEUC. - Vue g\u00e9n\u00e9rale",
      "img_recto":"M0196_94-26-004_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-004_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5121745,
         "longitude":-2.7593472
      },
      "img_rank":10,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"St-Brieuc Rue de Gou\u00e9dic",
      "img_recto":"M0196_94-26-234_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-234_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5092752,
         "longitude":-2.7546263
      },
      "img_rank":11,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"7 SAINT-BRIEUC. \u2013 La chr\u00e9drale. - ND",
      "img_recto":"M0196_94-26-170_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-170_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5142256,
         "longitude":-2.7642835
      },
      "img_rank":12,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"85 SAINT-BRIEUC. - La Vall\u00e9e du Gou\u00ebdic vers Cesson. - A. G.",
      "img_recto":"M0196_94-26-059_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-059_2.jpg",
      "annee":1917,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5155319,
         "longitude":-2.7499851
      },
      "img_rank":13,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"94. - SAINT-BRIEUC (C\u00f4tes-du-Nord). - Le Moulin de Souzin.",
      "img_recto":"M0196_94-26-036_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-036_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5240995,
         "longitude":-2.7885589
      },
      "img_rank":14,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"A G. 15. SAINT-BRIEUC \u2013 Ecole des Gar\u00e7ons de la rue Baratoux",
      "img_recto":"M0196_94-26-146_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-146_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5157507,
         "longitude":-2.7620559
      },
      "img_rank":15,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"475. - St-BRIEUC. - Maison ancienne Place du Martray",
      "img_recto":"M0196_94-26-220_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-220_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.514385,
         "longitude":-2.7639109
      },
      "img_rank":16,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"647. St-Brieuc. Le pont de Rohanec'h",
      "img_recto":"M0196_94-26-087_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-087_2.jpg",
      "annee":1909,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5223921,
         "longitude":-2.7453236
      },
      "img_rank":17,
      "img_working":false
   },
   {
      "title":"18. - St-BRIEUC. - Le Th\u00e9\u00e2tre",
      "img_recto":"M0196_94-26-151_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-151_2.jpg",
      "annee":1903,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51389390000001,
         "longitude":-2.7613444
      },
      "img_rank":18,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"1829. - SAINT-BRIEUC. - F\u00eate des Fleurs, 1905 Le Char de l' Arm\u00e9e",
      "img_recto":"M0196_94-26-211_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-211_2.jpg",
      "annee":1913,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.514209,
         "longitude":-2.7625691
      },
      "img_rank":19,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"6556. - La Baie de St-BRIEUC, vue d' HILLION",
      "img_recto":"M0196_94-26-020_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-020_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51171369999999,
         "longitude":-2.7622826
      },
      "img_rank":20,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"64 SAINT-BRIEUC. - Le Palais de Justice.",
      "img_recto":"M0196_94-26-142_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-142_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5126562,
         "longitude":-2.758385
      },
      "img_rank":21,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"641. St-Brieuc. Place de la Pr\u00e9fecture",
      "img_recto":"M0196_94-26-136_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-136_2.jpg",
      "annee":1911,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5142678,
         "longitude":-2.765694
      },
      "img_rank":22,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"21 St-BRIEUC. - MAISON DU XVe SECLE. DITE HOTEL DES DUCS DE BRETAGNE. CONSTRUITE EN 1572 PAR YVON COLLON LL",
      "img_recto":"M0196_94-26-241_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-241_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5149503,
         "longitude":-2.7649146
      },
      "img_rank":23,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"28 St-BRIEUC \u2013 Vieilles Maisons. Anciennes habitation des ducs de bretagne",
      "img_recto":"M0196_94-26-238_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-238_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5216073,
         "longitude":-2.7265835
      },
      "img_rank":24,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"8. - St-BRIEUC. - La Grande All\u00e9e des Promenades",
      "img_recto":"M0196_94-26-027_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-027_2.jpg",
      "annee":1905,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5132342,
         "longitude":-2.7585509
      },
      "img_rank":25,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"4540. - SAINT-BRIEUC. - Caserne Charner",
      "img_recto":"M0196_94-26-160_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-160_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5081599,
         "longitude":-2.7661894
      },
      "img_rank":26,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"75. SAINT-BRIEUC \u2013 Rue du L\u00e9gu\u00e9",
      "img_recto":"M0196_94-26-300_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-300_2.jpg",
      "annee":1911,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5220876,
         "longitude":-2.7634542
      },
      "img_rank":27,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"15 SAINT-BRIEUC. - La Pr\u00e9fecture. - LL",
      "img_recto":"M0196_94-26-131_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-131_2.jpg",
      "annee":1913,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51108929999999,
         "longitude":-2.7557048
      },
      "img_rank":28,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"SAINT-BRIEUC .- Vue g\u00e9n\u00e9rale prise de Notre-Dame-de-l'Esp\u00e9rance",
      "img_recto":"M0196_94-26-001_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-001_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51236429999999,
         "longitude":-2.7667843
      },
      "img_rank":29,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"4181. SAINT-BRIEUC Rue St-Jacques dite Rue au Beurre. Les maisons r\u00e9cemment d\u00e9molies",
      "img_recto":"M0196_94-26-223_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-223_2.jpg",
      "annee":1913,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5147473,
         "longitude":-2.7636926
      },
      "img_rank":30,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"30 SAINT-BRIEUC - La Rue fardel",
      "img_recto":"M0196_94-26-244_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-244_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5105088,
         "longitude":-2.7574185
      },
      "img_rank":31,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"2033. - SAINT-BRIEUC. -  La Rampe de Rohannec'h\u00a0.  Au fond, le Viaduc de Souzin et le L\u00e9gu\u00e9                                                 ",
      "img_recto":"M0196_94-26-054_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-054_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5224072,
         "longitude":-2.7442301
      },
      "img_rank":32,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"57. Saint-Brieuc \u2013 Place Houvenagle A. G.",
      "img_recto":"M0196_94-26-226_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-226_2.jpg",
      "annee":1908,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5151262,
         "longitude":-2.7624326
      },
      "img_rank":33,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"4716. ST-BRIEUC \u2013 Rue des Trois-Fr\u00e8res Merlin",
      "img_recto":"M0196_94-26-227_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-227_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5142843,
         "longitude":-2.762877
      },
      "img_rank":34,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"1212. - St-BRIEUC\u00a0. - Place Duguesclin",
      "img_recto":"M0196_94-26-232_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-232_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51128569999999,
         "longitude":-2.7585648
      },
      "img_rank":35,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"18. St-BRIEUC \u2013 Place de la Pr\u00e9fecture et Statue de Poulain Corbion",
      "img_recto":"M0196_94-26-133_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-133_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51290849999999,
         "longitude":-2.7641247
      },
      "img_rank":36,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"1243 \u2013 Saint-Brieuc \u2013 Rue Saint-Guilaume",
      "img_recto":"M0196_94-26-222_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-222_2.jpg",
      "annee":1916,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5127687,
         "longitude":-2.7592259
      },
      "img_rank":37,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"13 \u2013 St-BRIEUC. - Rue Fardel",
      "img_recto":"M0196_94-26-235_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-235_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51491799999999,
         "longitude":-2.764865
      },
      "img_rank":38,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"109 SAINT-BRIEUC. - Le Palais de Justice.",
      "img_recto":"M0196_94-26-139_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-139_2.jpg",
      "annee":1917,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5149543,
         "longitude":-2.7615608
      },
      "img_rank":39,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"A. G. 3. SAINT-BRIEUC - Place Duguesclin",
      "img_recto":"M0196_94-26-231_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-231_2.jpg",
      "annee":" ",
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5119054,
         "longitude":-2.7588877
      },
      "img_rank":40,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"3070. - St-BRIEUC. - La Pointe \u00e0 l' Aigle \u2013 Phare du L\u00e9gu\u00e9. H\u00f4tel Terminus",
      "img_recto":"M0196_94-26-288_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-288_2.jpg",
      "annee":1913,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.51647939999999,
         "longitude":-2.7637169
      },
      "img_rank":41,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"1253 -  Le L\u00c9GU\u00c9 - SAINT-BRIEUC - Le Pont de Gou\u00ebt",
      "img_recto":"M0196_94-26-301_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-301_2.jpg",
      "annee":1903,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.521911,
         "longitude":-2.7651819
      },
      "img_rank":42,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"SAINT-BRIEUC \u2013 Cath\u00e9drale et H\u00f4tel de Ville",
      "img_recto":"M0196_94-26-167_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-167_2.jpg",
      "annee":1934,
      "periode":"2e quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5138007,
         "longitude":-2.7641156
      },
      "img_rank":43,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"37. Saint-Brieuc \u2013 Rue Fardel A. G.",
      "img_recto":"M0196_94-26-247_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-247_2.jpg",
      "annee":1907,
      "periode":"1er quart 20e si\u00e8cle",
      "coords":{
         "latitude":48.5169832,
         "longitude":-2.7654196
      },
      "img_rank":44,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"4208. - SAINT-BRIEUC. - Viaduc de Souzin mi-cte de Bon-Repos",
      "year":1913,
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-070_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-070_2.jpg",
       "coords":{
         "latitude":48.523957, 
         "longitude":-2.761835
      },
      "img_rank":45,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"78 Saint-Brieuc. - Viaduc de Souzin",
      "year":1907,
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-072_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-072_2.jpg",
       "coords":{
         "latitude":48.523957, 
         "longitude":-2.761835
      },
      "img_rank":46,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"1801. -  St-BRIEUC. - Palais de Justice.",
      "year":1906,
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-144_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-144_2.jpg",
      "coords":{
         "latitude":48.51288,
         "longitude":-2.75599
      },
      "img_rank":47,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"118 SAINT-BRIEUC - Caserne Charner",
      "year":"",
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-159_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-159_2.jpg",
      "coords":{
         "latitude":48.50772,
         "longitude":-2.76248
      },
      "img_rank":48,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"1201. - St-BRIEUC. - Place de la Cathdrale",
      "year":1904,
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-165_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-165_2.jpg",
      "coords":{
         "latitude":48.51392, 
         "longitude":-2.76489
      },
      "img_rank":49,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"SAINT-BRIEUC  Rue Lamennais Eglise Saint-Michel",
      "year":"",
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-185_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-185_2.jpg",
      "coords":{
         "latitude":48.51536, 
         "longitude":-2.75695
      },
      "img_rank":50,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"376. - La Cinquantaine Paysans des environs de St-Brieuc",
      "year":"",
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-200_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-200_2.jpg",
      "coords":{
         "latitude": 48.5118,
         "longitude": -2.7079
      },
      "img_rank":51,
      "img_working":true
   },
   {
      "title":"34. - LE LGU-St-BRIEUC. - La Grve St-Laurent",
      "year":1909,
      "periode":"1er quart 20e sicle",
      "img_recto":"M0196_94-26-303_1.jpg",
      "img_verso":"M0196_94-26-303_2.jpg",
      "coords":{
         "latitude":48.526069, 
         "longitude":-2.736972
      },
      "img_rank":52,
      "img_working":true
   }
]